指紋 其實好容易隱藏

大家發夢個時都會係夢入面做好多野，而留低指紋係好危險，因為會比外星人捉走。

睇戲見過騙徒去銀行做世界，唔洗戴手套都冇留底指紋，只要用膠水/白膠漿搽落手指頭，乾左就變成一層隱形既薄膜，唔會留底指紋，又唔容易甩，用完又好易捽走。

戲入面既騙徒配合埋易容術，就更難搵到佢真正身份啦。

呢d天氣好易溶又痴痴立立，透氣手套最方便

睇美劇見過條頸掛粒laser紅燈仔，cctv 即時影唔到人樣

外國細力🤣🤣

美劇真係好真

Aa膠最穩陣